一人一個最鐘意本地歌手大碟

我先，周巴嘅 <Live A life>

世界級

其實好多都好鍾意
但既然一人一個咁唯有推一個少啲人識
麥浚龍 天生地夢

H3M

天演論

rubberband easy

Shall We Dance？Shall We Talk！

ginadoll

舊年就serrini <<don't text him>>

黃瑋中- 00

不得了

我的快樂時代

我見到標題都係諗起呢隻

方大同 《未來》

佢認真才子 當然周巴都係啦

今日聽左，真係首首都咁正 ，不過d歌咁偏注定滄海遺珠

陳奕迅 the key

Serrini - Don’t Text Him

楊千嬅 Unlimited

張敬軒 - Morph
好少人會講呢隻碟但入面啲acoustic真係好正

Words of silence

古巨基-我生

天生地夢

Slowness

Kontinue